陰謀論 懷疑支共有心搞到香港大爆發

臨瞓前諗到懷疑支共搞到香港大爆發 等外國唔敢收香港人
明明香港呢個幾月 確診數字都唔多
但喺英國 澳洲公開宣布接收香港人之後確診數字就不斷上升
如果確診數喺呢個月同八月仲不斷上升嘅話
相信收香港人嘅計劃可能會暫時suspended
就算英國 澳洲政府肯收香港人
當地嘅民眾亦都未必願意

各位喺香港嘅手足小心睇路

似啦似啦
以中共一貫作風唔會唔諗方法黎阻止你班人走
真心仆街

如果係真 呢一招都好撚狠

其實武肺本身係對付香港生化武器
一早講左
不過只係一開波錯誤用左係自己身上

有咩做唔出 呢招算輕手

喺中共眼中，人命不嬲賤過地底泥

永續

就算呢個陰謀係真，
外國都唔驚，真係入境我諗點都有檢測同隔離

仲有阻九月

沙士就針對香港

武漢係針對世界

但係外國民眾可能會唔願意
Not worth the risk

其實bno一話平權已經有巴打講會有爆發,真係中咗

唔封關。。。

估唔到升得咁快姐

似阻九月立法會選舉

師兄係英國？

Canada

帶左口罩未？

識得個人做銀行投資顧問，有個大客係全中國生物科技公司頭三，話單野唔係食bat咁簡單，單野黃左就打得世界大戰

暫時仲夠口罩 巴打有心

一直都係有心放因為要滅絕香港人
至於點解要係呢段時間爆
個人認為721一週年必然係其一原因

阿豬阿狗都知..你知我知

唔駛懷疑,直情係

特別係國安公署見你泛民公投,投得咁開心
咪同你玩大d囉

再加上,在疫情之下,香港係處於半鎖國狀態,香港人普遍都被困係香港
機場航班大幅度減少

我都有同感，尤其港共話好多case 追唔到源頭.....
第一次有爆發，林鄭死都唔肯封關，重特別優待支那人，做法非常奇怪，其實是配合支共謀殺香港人....而加大部份都知係支那製造生化武器⋯⋯
今次突然咁様爆都好奇怪，又係唔完全封關，對支那人又可以唔使點隔離，自由放佢哋出嚟播毒？重係變種個隻.......香港人點都要保護自己先，唔好鬆懈.....

講得啱

係呀, 而且飛機又會停返, 令人無咁易走

屌

面對共產黨，唔可以用西方理性諗佢，無底線原則既國家，咩都有可能發生

雖然連登仔一早知係佢地搞

但有冇答案對下

唔會啦

如果呢隻病就係得我哋有外國冇就可能會

btw 洪水同地震係美國佬搞黎報復你信唔信

呢d野雖然控制唔到，但係引發到

搞大龍鳳姐
大爆咗香港搞唔掂到時就中國幫助

問題係醫療負荷唔係有定冇

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #光復香港時代革命 #聯繫匯率 #特區免簽地位 #一國兩制已死 #香港自治法

隔離咗咪得

個人覺得由1月開始就係陰毛論
因為個陣仲有運動
政府仲未Stop到

一黎為左光環，習總如果想稱帝，佢一定要有功積，而且要大功，大到足以說服班元老至少比佢同老毛睇齊，搶返香港算係最易既野（最理想搶到地同本地人，方便佢寫靚CV）

二黎唔好睇香港得七百萬人咁少（同14億比），但呢七百萬人好多都有貨真價實既大學學位，唔係淘寶，完全係超強既勞動力，如果比佢地走哂咁就無左果D勞動力，經濟復甦無望（睇魯魯修S2有講）

仲要O個一萬蚊無啦啦提早派
派完就爆

其實大家咪一樣爆
唔覺得會有幾驚

20萬人無隔離

需要避既應該都走左
要爆香港原因係中國都控制唔到
D有錢佬高官黎香港 點知係連累到香港都爆發
其實禁飛一直有 中共為左掩飾搵人係其他地方飛黎香港確診
扮到唔係由中國傳落黎

封1世咩，移民都唔係2日搞得掂啦

要知道屎帝大可以喺香港玩偏安門，必要時不分黃藍殺哂全香港人，因為嚴格黎講香港人係非佢族類，但點解佢唔咁做呢？

跟住D東江水，洪水差不多已會進入廣東省東江，都唔知開始死咁人有冇汚染D水

確診數字可防可控

似

新移民可能收到風
所以先躝返上去避

想像力真係豐富

推 寧化飛灰 不作浮塵

其實中國情況應該仲嚴重

陽謀黎

根本就係，時間邊有咁撚啱

咁都好嘅，有多啲時間準備，到時可以帶走嘅錢又多咗

推

Push

跟03年用返同一招
整死你然後「打救」你

其實冇乜錯唔錯，當做個實驗都好，反正支那人命冇價值

我覺得咁啱，但可以接住個勢，天助對家也。

9月再爆，取消立法會選舉

好耐之前講過係咁，我係中國都會咁做

洗鳩佢打救
唔撚做大白象工程都大把錢剩

唔大爆發, 點健康碼?

乜撚野事

Could be

出坦克殺人都做得出 有咩做唔出

冇意思
外國都係爆得勁

唔洗懷疑 已經證實左啦

一早已經想，係香港人生性頂得耐

年頭已經係啦，用疫症轉移視線

唔爆發 叫港共不俾出境都做到啦

咁幾時封機場
淨係封本地人
外國領事&僑民(?)可以走

最肉酸應該係咁玩

我覺得似借機pump錢上去多d

反而覺得係因為國安法同九月選舉就到 多左支那人員落嚟香港 應該唔關移民事

依個論述好早前已有人提到

一早講左

想整到好似武漢封城咁, 中共港共可能搞到
不過香港大把人拎外國護照(bno應該唔計)

跟本就係
睇佢點對自己啲韭菜
就大約知佢想點啦

以疫制亂

人地keep住有開武肺attack

好快就全民健康碼

係鬼
先唔講外國爆得仲勁
啲移民政策要正式落實都唔係短期內嘅事
同埋你見政府有書商比壓力先肯取消書展
加上係香港01賣廣告
就知佢原本想sell自己防疫做得好

點爆都唔夠外國爆得勁
入晒隔離 強迫買醫保 應該冇咩事

On9
中共就係想你走
再換佢班人落黎
成班冇政治頭腦

大家有冇發覺呢排喺街道多咗好多無罩呀叔？

頂唔緊

健康碼送中＋工聯會要求 = DNA數據庫 + 社會信用系統

港共密謀DNA送中

大約3星期前，果陣仲未社區爆發，有間大型中資用商務簽證 (豁免14日隔離 )放左百幾人黎香港“返工”，上星期開始呢百幾人又返番深圳
利申，非入境處職員

生物戰定點

似生化戰

支共唔只有心搞香港
直情有心搞全球

「已封鎖會員 - 開大老母」？

大家多啲留係屋企 忍耐吓

擺明啦

可憐蝙蝠背黑鑊

共產黨有咩做唔出 人命從來唔係 concern 死三峽下面啲人死左幾多有無話你知？ 根本唔 care! 有疫情可以推遲選舉 可以毒你香港人 可以唔俾你走 一箭三雕

驚咩吖
英國爆得仲勁

見冇罩就私鳥，完

攬炒囉

自治地位都無埋

上星期一特然多左黑色衫既人周圍咳

佢呢鋪救上海都要傾盡全國之力啦
03年果陣根本財政未有咁恐怖

仲可以賴落香港71遊行
已經聽唔少藍絲咁講

肯撚定

痴撚線 唔知點解仲恐怖過蓮蓬

數手指都數到啦七日之後咩日子呀

真正攬炒
走都唔比你走

本身想用黎打台灣
點知自己武漢爆發
心諗轉攻全世界

人為放毒

刪左懷疑呢個字啦

一路冇事 到一放跨境學童同埋做生意既人落黎就大爆發
背後諗法就算唔係咁陰謀論
但係都肯定係關支那人事

隔離14日 有幾難？

大家要做好衞生先得
居家做gym 少啲出街
唱k 用手機 睇戲睇Netflix 啦

總之手足唔好畀自己病
咁先世界冠軍